少少生嘅豬肉你敢唔敢食？

話說想聖誕去大阪，睇下出面個飲食post見到呢間第一炸豬扒 ...

用 170 度餘熱 “煮” 完都好似有d 粉血色

好似話煮之前有咩 “熟成” 過幾日 ...

正評：食得落右邊 2分鐘後果舊
負評：連右邊果舊都唔敢食

上面係官方相
下面先係食客影 ...

唔好撚痴線好撚核突

中國豬咪唔敢食

你都on9 豬肉不嬲都生食先好食

不嬲食生
唔敢相信豬肉要食熟

台灣有片講過話係正常 ...

有冇連登廚房佬／科學達人指教下？

如果係靚嘅豬煮到十成熟根本係侮辱咗隻豬

日本連水泥都可以生食 何況係豬